[IOS/AN]呑食天地M (8) 練級地獄

Q1.外面那些500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

返緊工 有其他資料請巴打們補充

我見你冇開POST 幫你開左

趙雲轉生升到50會太約幾多敏 有無巴打升左

咁推邊個

推呢個啦

80幾 隨時過百

[/quote]唔該晒
有冇人知司隸-京兆樹林點去? 我喺汝南樹林[/quote]向左行 過關[/quote]頭先組左隊 打贏左 見到長安 但搵唔到依個地方[/quote][/quote]

巴打想問基敏點到40算唔算多 最盡加到幾多敏先加番力，以前無玩到咁後

點解我去到長安都未見到司隸-京兆樹林 係咪行過龍

好心就送個喬遷等人轉ser啦
個ser爆到咁個死樣

唔該GODJJ轉SER 唔好同班FANS整爆涿郡

咪係佢搞轉Ac 資料去其他ser 應該唔難啦

屌佢老母我隻趙雲爆體

我個隻轉趙升到61
87基敏

點解我練工傳送 冇徐洲果個點

玩緊火攻 應該升咩技?

同文姬係咪一LV30 就去轉生?

87都還好 50lv有敏裝加50敏

推

乜可以經陸路去到長安咩?

巴打幾lv打過去長安，我試左一下好似暗難

試過去琅琊(?)好快死
而家係河內打

關唔關我冇買裝/冇升火箭lv事？
正常應該要有幾多知力

同埋有冇人知點開兗州d記錄點，我每次都係死番去或者打過去
定我要解主線解到先有得開

許昌？

佢好撚高lv，唔知點練

我去曬我見到既城都唔得，許昌係咩位置

許昌有傳送點
不過要走一走個山洞先得

右下
有座城
要穿過山洞先去到

許昌山洞入去

卡怪囉唔係點，卡怪戰鬥博戰鬥，人地就會遇唔到怪

咩系？攻人？

火攻 而家點左40體 25敏全攻

有無人同我一樣,打極青龍都唔出青龍爪

想問點分招技睇知定攻??

啱呀無點錯

如果隻趙雲轉左生就追唔到敏 諗緊好唔好加到35,40敏

多謝巴打

thx

明星

佢收左錢黎宣傳

佢教緊人點反卡怪..

著件敏裝升咪得，55lv一件都加13敏，你有加體，頂到既

我都用夠升夠，都唔想俾其他人賺
屌，等級優勢都出曬黎，佢自己一個打緊9x lv怪，企係到同卡怪冇分別

利申:唔知佢有冇卡，j粉屌細力d

佢73啦

問一問點解吞食伊拉克全部亂碼..

轉編碼

佢無限大福神 福章咪升咁快

經轘轅棧道入武關係咪去到長安?

火法空裝 50敏 20體夠唔夠
好似太高敏
郭嘉50lv仲未轉生

新手想玩，推介咩ser好

呢個真
諗緊成副身家1000元寶
扔唔扔晒落去買練功盒好

涿郡/常山會爆炸
利申玩緊北海覺得幾好

想問遼東點去..

盧龍口穿過去

入關 雪地果度 入完右上角 過完關就到

有冇人玩呂蒙？
見佢一轉之後知同攻都幾高，好似幾好玩

座騎升唔升好

暴力脆皮

我打完關但入唔到...

之前經過見佢係用 ai遇敵 不過人地有錢冇限福神

咁升佢先，本身幾鍾意呂蒙

我覺得1轉呂蒙好勁 洪水超痛

苗人巴打 上個post見你力推邴仔
我而家48lv 一轉蔡文46lv
仲使唔使換邴仔 值唔值重練 咁啱溶爐見有金鎖

隻蔡文仲有強化5星

如果已有張飛係咪唔洗買呂布?

花左資源落文雞就唔好轉啦, 又要升過, 你帶佢升到1轉前係惡夢黎

原來去左盧龍關...

屌 仲未入到

如果係郭嘉呢 驚後期唔夠力

如果風敏攻 應該火箭點一等 之後有亂擊就用亂擊?

郭嘉差唔多係最大力既火箭寵

幾時先有得交易

我組滿人先過到 但我搵唔到司隸-京兆樹林

電話game唔會有交易架喇
最多都係類似拍賣所果類野

仲點火箭既話 你有排先用到亂擊

我喺雍州見到佢卡緊怪 CAP左圖

用火箭升到49再重點加亂擊

無乜需要 現階段我當你加完敏夠合
唔代表以後高LV場你會夠力清
到時棧兩頭唔到岸

我意思如果係郭嘉 值唔值得換走一轉文姬

屌佢老母report左成十次卡怪bug都無回音，垃圾網龍

J粉得台狗先有嘅姐
其實佢可能未必有 如果開SER即玩加上老手20LV開始爆大福+福神上有70幾唔出奇
我無爆章都60了

應該唔會有交易啦 頂盡拍賣 有交易既電話GAME死9成

去其他分區點走佢隻怪就卡唔到

火戰練到 2046
淨係靠隻將打

屌 啲卡怪狗好似唔撚洗訓咁，我凌晨2點幾破完佢卡怪，4點幾個時佢又卡返，我先升左10%經

涿ser有冇軍團

點住智用火箭先啦
不過我地知用投石都開始唔夠力，要100lv先可以洗點學亂擊

同樣1轉50丙同1轉文雞黎計 丙仔至少高佢20知以上 體都多20以上 文雞嘅優勢只係敏相對黎講高過丙仔 但無論係打活動定係打PVP 文雞都係毫無優勢 反而高敏嘅寵會拖累埋隻人 玩得文雞嘅話不如郭嘉 性價比仲高 丙仔血多 打到活動PK之餘
亦由於6圍知最高所以升LV加點好大機會都落左係知果度 升LV黎講大力先係王道 唔夠力要兩ROUND先清到同人地1ROUND清到個效率差成倍

依度重點咁方便 玩知人升高左再轉番戰都得

好既~~

Agger
我諗住如果投石唔夠力就100lv個時轉做攻人再升lv
但後悔無開兩個人，因為咁樣就唔知幾時先玩到pvp

丙仔1轉前垃圾黎 建議啪經丹直上30即刻轉完先開波係效率最大化

值
火箭寵最完美係郭嘉

文雞贏既仲有外表囉
2轉索到

哪有經丹

簡錯ser玩琢都
on都on9唔到

我投蔣濟一票

1轉郭嘉53lv成9x敏 一日兩個鉛先夠掛

已經開夠5隻人等外掛出

郭嘉係勁 但貧血寵需要成隊都好夠實力先帶得起 打活動D NPC AOE幾下已經殘/死 又要隊友去復 復得佢就囇左一個回合 本身夠血頂嘅話水人直接用全回血就得 全隊受益同單體受益係差好遠

蔣濟都好
係衰在2轉冇左單體技
1轉既技能組合已經完美

於緊怪 但佢唔卡都得 個圖都冇人

我想簡一隻練功將用到尾算 唔使煩
pvp升隻司馬算 咁啱刷到金鎖 打埋活動就換到

就咁練功 邴仔好似最好 咁我重練邴仔

卡*

呢個問題都係m版先有
屌你敏鉛計耐久

醒呀 知你班仆街一定會用勁寵先一定要敏鉛

呃元寶 但有時出左街 鉛爆左又換唔到
比你食元寶唔緊要 整兩個鉛合一個加耐久得唔得

遲下出左高耐久版鉛 但貴d

丙仔係邊度捉

出個*

明明得2000個慶典素材包 但佢話我打左4000個，咩玩法

背包仲有十幾粒存貨

咁快一次過買 我d位用極都唔夠

我開到百幾個位

想問呢度有冇 telegram group ? whatsapp group ?

常山1 玩家

見到 LIHKG 團出沒，想入團

同求涿ser

涿ser可申請怡雅閤 tg link後補

留個位比我 電燈狗出緊去杏花邨柴灣緊急維修

或者機關盒set個設定可以自動換
呃錢都呃得咁反人類

小弟地戰發現機關盒原來唔識出結界
同埋我想問你地有冇用水晶落機關盒
用完變左碎拎返出黎要10元寶

辛苦了 我做物管既都忙到嘔

帶左條泳褲開工

申左講聲

tg group 係咩， 入左幾日團玩到40lv都未入group

我有同事個FRD喺果邊管理處番工
尋日要緊急疏散,個管理處浸晒,電腦同printer報銷

涿邵 9 lv團 怡雅閣 收人
TG :

角色火屬..
而家有郭嘉..呂布..張飛..諸葛亮..孫策
應該升邊一隻好
郭嘉而家45

有個叫連登係孤島嘅團係咪呢度D人開？

我都想知 我入咗 但係冇咩人講野
又有個TG群 但我未入個TG群

下....痴能左線? 用完仲要俾錢清垃圾

污染者自付

碎左插返同樣果舊就會填返...不過用完都係碎左

係咪狂對怪隻怪就破到人地卡怪 卡撚到個個打唔到 特別係god jj 個班

一齊report啦

佢得3個位
係咪只可以放3種唔同既晶
I MEAN 補充係咪只可以落個3種

涿SER彈左入唔返

好似要去其他分流搵返同一個位隻怪 對話
快話佢就會解到
好似唔知係咪

熔爐啦 可以aim自己想要嘅

無分流點破

個團長 太正 你慢慢就知

唔清楚

你玩咩ser

係 要轉其他又要元寶

而家覺得元寶最大用處係買福神 福章

涿

有冇人識解?

入左邊個團好似唔見你咁既
定係我太低lv

我叫Dasnk

大興山係涿郡左面山洞
左下個任係涿裡郡搵返佢出黎

仲以為你會叫返今井麻美

咁多位巴打,仲有常山團可JOIN

少年諸葛係涿群一開始個廣場帶佢解任
精係合成度插羽毛

有得改名會改番 因為要刷首抽所以求其改

整到個god jj 班友登出唔知係咪成功破左佢

我知大興山係邊..個任係要我行到最入?

好似冇咩人係團頻講野

打完張角係咪無主線做？

係

我前晚先走完 同佢講左番說話 但佢都係唔會明架啦

即係巴打你本身都係入面?

嗯 我拉隊走哂了 唔打算入HK幫

我都覺得係

巴打有冇好去處
但係通常入團有冇咩要求

我都想走團了
有無團推介？

點解我去度仙島 轉生唔到 明明已經夠lv30同有金片..

涿郡根本玩唔到 棄了

60忠？

未拆裝

我入左個台灣幫 入面有5-6件台妹
係RC聽佢地賣萌幾過引 幾乎無乜老手係入面

裸衣未

岩岩除左 但都係唔得

比個團名黎
我都走團啦咁

涿群個tg group係唔係呢到開，好多花生食

join

新手想問風法係咪先敏後智？
另外有無人玩平山架？

tg都可以罵戰

後悔左玩港ser

我左上丘力居任中bug
做完打丘力居個任都係0/1
點算好

回報左gm未

O靚仔 同丫叔爭女咁話啦咼

自己睇好啦

回報左啦

求花生

除左咁都真係唔知有乜計

轉過黎囉 大部隊咪又係40零

巴打你都係入面架喎

其實我涿1已經40左，係同fd 轉港ser

有冇人點解 佢話我沒有能學習特有技的武將或是等級不足

所以咪叫你自己睇好啦

GOGOGOG 港ser有幾耐壽命姐

可以點..

我仲係新手 即轉先

不過我都好憎卡怪狗，本身想加入團戰，唔知點解個group 好似覺得無乜野仲屌個位巴打搞事 所以真係睇下算

30lv 60忠 連金片

又小圈子 講啦講啦

黎跟你學下野

係因為當時冇人幫佢
到我地講緊個時
跟住佢就黎料
頭都痛埋

真正嘅高手 洗乜靠旁門左道

都係爭論卡怪問題
利申：花生友

就係討論緊依個問題
而且卡怪個位巴打仲理直氣壯

三樣都有 ...唔知咩事

個下都好笑，一睇就知佢曲線啦 定係其實唔係連登tg group黎我理解錯左

哦 好簡單姐 好似超人同怪獸咁
如果人人都做超人 個世界會大亂
總要有批怪獸出現平衡返個市場

得gm 幫到你

咁姐係第四樣…………
你的樣子如何……

忠誠有冇60

開po我追到而家 係有人開過group嘅

團長好似係頭幾個post有叫人入
跟住我都知有幾多個係巴打啦

佢應該忍左好耐 先咁歇斯底里

佢屌人個時
反而比人屌
佢咁做都好正常

所以我覺得入面大部份都唔係連登仔，好似出面其他forum 咁唔明曲線以為痴線佬博屌，唔岩channel 我十中廢事出聲

啱呀 笑下就算

有一刻希望幫佢，係我懦弱，希望個位巴打有睇連登

情願上返黎9up
個邊剩睇算了

你背包滿左可能關事，清清佢

正常黎講係一d都唔會關事，但因為呢隻係網龍出既game，所以就可能關事

突破盲腸！ 世事都被你看透了

有一個最唔明係由吞1 就係無位唔比合成，即使你合成件料會無左吉左個位

想問依家開左巨獸任未

想問埋 護送管寧出關隱居 點做???

題外話啦
呑食係一隻好複雜下嘅遊戲 幾乎全靠經驗
伸手黨係可恥嘅
但有時有d人好聲好氣問我基本都會答
除非係一d好專業嘅問題 唔答唔係因為唔識 而係因為有d規矩唔可以做壞 世上無任何專業係免費嘅
呢隻game就算係老手都仲有分好幾級
剩係一條問題 最有價值同時亦係最強火攻寵係邊隻 我諗已經難倒好多人
而真係知道答案嘅都未必會答出黎 因為這就是專業

跟任務行 打3-4場解完

可唔可以教我點升得快啲

水豬

宋仁

升咁快 抵打

一定係孫尚香，一提就扯扯地

我無燒章架
窮西無資格燒
用網虫施捨嘅果d咋 琴晚派120個大福神不知幾開心

直程濕撚哂

我都係
我用都唔敢用

有章燒咩 邊到買

代表你搵錯人 唔係搵右邊 係中間果個星君

突破盲腸

出現了
土豪求包養

係邊到接任?

入盧龍關右邊

本身想留係中期先爆
諗諗下不了 成班羊群係後面追住
一俾大部隊追上想升都難 果斷爆

諗住唔食lunch咋

後悔玩左水法.. 無雙開, 打得有D慢

係 依家有金都用黎買練功包
比下面追到又迫爆練功點

有無人課金話購買成功 之後彈左個失敗請聯絡客服出黎？

有無巴打係用曹操卡主線

咁咪去客棧拎返隻曹操出黎做任囉

幾時開第四技 我想同周瑜合技呀呀呀呀

拎住又話我隊伍入邊有曹操

幾時先會出第4技

我隻陳宮都等緊

同問

郭嘉等緊炸

抵買咩 紅係買邊個包?

姐係

打高lv野成日合唔到擊 合到擊個啲又唔捨得爆

所謂捨得捨得 捨就是得

涿郡係咪痴線嫁 係咁斷線+爆人

要升lv都係要買

屌 差7滴血 唉

有無巴打一齊解刺殺董卓？

感覺玩鉅鹿好似與世隔絕咁

無左月卡買

仆街隻轉生趙升到24加得9力但加左7敏

好想知最後正確答案

暢遊卡咪一樣...依家送姐 遲D用完一樣要買一個月 唔係掛唔到機

爆人我唔知
我無斷啵

Ac1: 呂布馬超郭嘉， 要邊隻
Ac2: 周瑜郭嘉， 要邊隻
唔該哂

暢遊卡用完就係吞m末日

有冇巴打知點解決？
隻太史慈係任務入隊，唔小心禁咗強化又理到，然後隻太史慈完任走咗，而家卡住冇得強化其他武將....

....全部都不可取 目前最好既選擇係兩隻AC如果lv差不多 兩隻郭嘉拍埋一齊升吧

I MEAN當你唔夠力SOLO既時候

好後悔用左好多元寶刷爐
玩到lv55 都只係用隻郭嘉, 幾多武將都無用
早知用嚟買福神啦

癡鳩線 放工番黎想玩係咁撞都話爆ser

通常我撞幾次就入到

月卡暢遊卡係邊買 商城唔覺眼

由下午開始完全ON唔到
呢個SER真係世界級

好多人問依個問題 我覺得要加去Q&A
商城一開始個介面->向左拉

想問下34水法去邊升會比較快 依家打緊芒陽山

要完左先買到？

有無人卡怪掛機

有無老手巴打可以幫手

禁落去無反應

係呀 而家係一齊升 Ac1 岩岩拎埋曹操
係咪ac1 可以做主

YES

點解水法招復活技 淨係可以對活人施放

40打咩升好 4屬都無問題

我都想轉其他服.但要我由頭升過

不如唔玩.入到琢郡都好快踢我走ON9

可以咁講 兩個ac分別咩系

入到都踢人走?
我7點1撞到依家都未撞到入去

我今次幾次LOGIN 都係撞幾次就入到

入去之後未比人踢過

下屌呀 真係架？ 我準備學復活，你咁樣講我好似先點爆全回復開心啲喎

唔得

小弟有幾個問題想問
呢個袋有咩用?
啱啱刷到周瑜 要拎埋定? 有關羽 張飛 豬哥 主要用緊關羽

另外 呢個係咩黎 點解出唔到呢招
感謝各位巴打

1: 個袋冇撚用 網虫犯低級錯誤派錯野 (原本想派福神)
2: 周瑜中後期先升得起 冇升lv技既寵而家開荒階段根本帶唔郁
3:招技要有召喚紋章先可以用 而家都未開放

感謝苗巴打

撞到呀,但行行下5分鐘都無就踢走左我

有條柒頭卡怪 俾我彈返走佢 佢而家消失左 應該係卡住左係登入畫面
出去排隊啦食屎狗

合唔到擊升得好慢 都係打返啲低lv啲

我合得好爽喎 水豬

點解我會咁 平均lv太低

其實點越級打機
同級打都成日都會掛到死
打高lv d又會降合擊率

打岩屬性 唔太會死
合擊率低少少但都多經

GODJJ果個團班台狗真係全撚部都係狗黎 已經避左一佢地一個場 成張圖呢個團既人兩條友霸撚哂 卡哂全圖
而家仲有件想走黎我呢度卡 真係打得小

都係火法 諗住靠火箭洗怪咋 新玩唔識
上網睇曹操數值好似好勁 但得單體技

曹操都係中後期既寵 前期....都係果句 帶唔郁

首先 你要有 ＿ 你懂的

你的樣子如何...

冇俾人踢呀

應該係BUG
ON9 對活人施放 仲叫咩復活

係
岩岩諗住掛斜谷
又係比佢地霸曬成個場
依家打返低lv d算

集齊人馬 開佢地波啦 地方台狗需要被教導

屌佢呢招根本係穢土轉生，係咪要用個活人做祭品復活啲屈機寵

咁ac2用郭嘉 帶係咪可以？ 因為其實已經抽到金鎖

但對活人施放會MISS

想問下各位水法們
冰封你地會唔會點滿10lv?定係點完1點轉去補血果邊?

可以3帶1 極限帶到70吧 現階段

點樣揀岩屬既怪黎打? 成日遇暗怪都俾人剋
要企定定等隻怪行埋黎?

企定定係其中一個方法 係就係笨柒左D

我係調番轉 點左右邊先

求指點 我成日遇暗怪死

咩係3帶1

一隻人+寵 加一隻人 帶果隻普攻寵

無得轉分流 唔識彈佢地

網蟲應該fix緊卡怪bug 已經好難bug到

遇到既怪 都係跟區域劃分 咁講明唔明

卡佢老母啦 GODJJ班柒頭皮卡我兩張圖啦 怕撚左呢班契弟

咁ac1都係主郭定曹？

我已經突登揀兩隻風屬既明怪黎行 但成日遇地屬
打幾場死一次 = 冇升過

蕃茄汁點打出黎?

郭嘉金鎖抽咩拎

試下同佢地重疊 開左自己個PK佢 禁佢個名係咁瘋狂禁pk

見到公會既人個個都40 50起
完全跟唔上佢地

明怪區域還明怪區域 暗怪區域還暗怪區域 所以簡場係好講經驗
想升得快 徐左要錢之外 仲要知道邊d場明怪暗怪都係同一屬既怪

試下先

最後果句 我可以點樣check? 自己周圍試?

刷熔爐 10元寶一下

仲有招都係狗招 就係瘋狂參佢戰入去掛機唔出招 拖佢老尾20秒 卡怪成功果班人根本關唔切參戰開關

想知係咪有得一轉好轉
定升高d先

早轉早享受 遲轉蝕多幾舊

yes

師傅明白了! 已搵到

我d專業就黎唔值錢

咁樣要人手入去 佢就掛機 我就mon住佢打

小弟無以為報

係玉石俱焚架啦 大家唔洗升 佢成分鍾先打得果1-2場 徐非人不在 人係度好快就走左啦

屌你老母 成日話伺服器已滿

你要點樣同d賤人玩? 同佢鬥賤囉 呢種人你愈屌佢佢愈開心tim

想問下....
武將30LV後轉一轉,每多5LV多一屬性
如果我200先轉,多左果34點...
係1轉轉2轉時 呢34點會唔會再除5 定保留

咁結果尋晚送錯果堆福袋係咪掉得？

全回點滿10lv先回到10個 冰封點滿10lv會點?

1轉睇0轉 2轉睇1轉
結論:想完美 1轉200先2轉 0轉冇影響

會唔計

一野冰哂10個

練功寵拿拿聲30轉左佢帶人仔升lv好過

主公幾多LV先好練周瑜?

仙島咩都無 有無轉生教學

主公 別開槍 自己人

出出入入 直到入黎果刻座標係630 然後就渣你架爛尻艇向海中心出發

呢條再加q&a啦
要隨機刷新地圖出出入入 直到你入到去行上少少見到海豚

人地唔開pk

但最多都只可以打高過自己29LV既怪
即係我帶佢打29LV怪都得? 同佢夾埋敏合擊?

係人都唔開pk架啦 又唔係要真係p到佢

冇29好似 20-25啦你預

我下午登到而家都入唔到

電腦裝模擬器 禁幾野就撞入左 轉電話果下一登出另一邊同時登入 完

都係破唔到 參戰食晒d怪好玩d

諸葛亮又如何

暫時未成功參過 基本上教曬唔比參戰

涿都根本入唔撚到

KEEP住撞!

唔卡怪升真係升好慢

咁我係咪應該點滿左全治療先，都唔知佢幾時先fix bug

唔計咁撚ON9
刷唔到鎖比郭嘉轉
唔同屬 但都用位技技能 係咪唔會合到技
想升第隻 直到刷到郭嘉鎖為止

諸葛亮招青龍點出

要獻際場上3張龍系卡片 再念咒語 召喚上古神獸 - 青龍

青眼究極龍

撞到見到登入中就話SER連唔到
我屌你老母

好尷尬

想問下大家啲技能點數有多會升咩招
或者火法 應該要升邊幾招

我岩岩登出再入 入三次就OK

我登左100次都黎緊喇屌

點卡怪

所以點出 話要咩招換符

好啦今晚用晒啲元寶買福神算

屌你老母 仲未入到

係 明怪暗怪都無晒

置頂教卡怪啦

咩來

sor 9 無睇

不停入！！！

你有？

竟然一開GAME就見到呂布畫像

我係叫開post 巴打置頂教
Btw 損人利己既野做少啲好

有聲

其實無話

好似要金鎖片

風戰練呂布定趙雲好?

而家玩到30lv, 玩火屬帶緊隻郭嘉，但技能都係無點過

點左一下火箭之後應該點升技？
繼續升火箭定升其他？？

趙雲

你講隻主定寵
寵30lv就可以點爆晒啲技
主就睇你玩咩

49lv火戰有張飛關羽 邊個要 唔玩了 個ser廢到

刷左幾百石溶爐先有 但刷極都未見金鎖

關中係咪一定要我過虎牢關先開到?

想知主角。同埋抽極都無好寵

呂布！ 正所謂人中有呂布 馬中有...

咩ser

主我玩耶蘇 想問下水巴 耶蘇點玩好

人出中呂布
馬出中赤兔

中出
自膠 調轉晒

ching邊間教會

趙好d 但我刷左好耐都未有

真係想迫人走 撞左兩個字都撞唔入

唔撚理,點都要掛到聽朝返工黎平衡下心理

我想要

熔爐出既畫卷係咪有機會出趙雲關羽張飛呂布呢啲?

咩係耶穌？？

有

你地隻郭嘉幾LV轉? 轉完怕好高敏

棄坑潮

主能夠

有無琢都巴打幫手解于毒?

我同個fd明明速度差唔夠5
我自己雙開掛都合到擊
一加埋fd 4隻ac打就0合擊
有冇巴打知咩料

合擊有公式 不過我唔記得左

直接打出黎

你地課唔課到金

點先算課到？ 錢就一定比到

我課完佢話失敗 請聯繫客服 但扣左錢

所以唔敢再課太大

即係同速都冇得合

速度有關系 平均lv都好大因素

趙雲定關羽好用d?

常山SER 中法正 諸葛
涿郡SER 中蔣濟 黃忠
都係玩風戰 玩咩好D

直接打出黎 只會俾人del哂所有野 有心想接手既人都玩唔到

涿郡SER 練LV寵黎講比較正常

回報官方 叫我搵apple搞退錢
完全冇話改善緊斷線問題

彈左APP 入唔返

愈級打怪愈得愈多 合擊率愈低

有無人知寵最多只可以高人物幾多lv?
成日合唔到, 隻郭嘉食哂尾刀exp

點刷首抽？

20LV 有熔爐比你洗畫卷 到時洗嫁咋

無限

網龍垃圾

Apple更垃圾，依家d退款政策完全唔知咩一回事

我越10級左右

但係咪組隊愈多人愈難合擊？

其實火屬人練其他屬武將係咪冇用？

個ser 真係好撚垃圾...

爆ser...真係原汁原味

依家算好左 起左少左斷線 爆SER入唔到既問題 因人而異

真

屌... 一係搬得走啦... 咁落去唔係辦法啊網蟲

聯絡番apple退錢就得 唔洗搵遊戲客服 下次課搵啲少人例如朝早半夜就無connect問題 網蟲係垃圾

迷失在這場爆ser 遊戲 **:~~~'=":

哈 實比人放逐哂啲將

fb 已經有人講轉資料但網蟲一於懶理當睇唔到

屌你老母全日都入唔撚到,玩你老味呀出隻垃圾GAME

用力撞吧少年

中撚咗暢遊卡Bug，啲mp正係識自動回到86%。

撞到唔想玩 真係好垃圾 迫人走

常山ser既巴打都要撞？

唔好走啦 撞下多啲人好玩啲

頭一日開既ser 好多都要撞

仲未入到

玩賓周

仆你個街今日仲未簽到
12點前入唔撚到咪唔撚玩囉你老母

十點大福神都拎唔到 官方有無諗過佢咁搞好多人拎唔到佢d 限時野，但佢又唔賠償

而家直情話ＳＥＲＶＥＲ人數已滿， 唔撚比入

網龍痴撚線

水豬巧惡惡

做代理做到咁撚ON9仲要咁多年都係真係第一間
仆街你開咁撚多新SER無資源去搞舊SER?無撚野呀

44火攻 邊到升好 高不成低不就升好慢

放心唔會拎唔到 會係你郵箱 我遲好Q耐拎都仲係度

入到GAME玩就知足啦你 好多巴打都未入到去呀

唔少game 爆ser 係排隊入 佢就要人係咁撞撞撞 台灣狗諗野真係弱撚智

罰你面壁兩粒鍾唔俾打怪

最撚神奇係， 我用夜神玩分身， 入到， 用手機竟然唔比入

原汁原味麻 十年前都係咁撞

屌佢老味網龍根本乞衣公司

買ＳＥＲＶＥＲ錢都無呀佢地，九成仲用緊以前Ｄ舊ＳＥＲ

廢ser

返完工好攰

呢到有冇平原巴
搵人解任 過關都冇

我仲攰 本身已經準備70

不要再說了

撞左兩粒鐘都未入到

威喇 追唔到喇

btw 汝頭樹林可以試下

汝南樹林 or 北海樹林

我趕住出門口 唔記得部磚機冇SET自動食章&福神

又話唔食

網虫送果3粒

想問下 如果想買練功盒
7金抵啲定21金

屌你 差4滴血 轉唔撚到場呀仆街

視乎你戶口有幾錢 正所謂 三個臭皮匠都勝過一個＿＿＿ 但一個＿＿＿未必夠三個臭皮匠打

我決定啲元寶用黎買練功包

屌你老母咩 番黎10點半仲未入得
個個係入面掛機入條毛?

關中突然間開放左,個個衝哂去關中打

唔好啦bb 為左追我 你可以去得幾盡

唔夠力牙

曹操係咪pvp先有用？ 升lv無用？

基情四射

基佬剩係睇到個射字架咋
利申飛機

蒼天呀 差4滴血呀 仆街我今晚唔撚洗訓啦咁 俾埋我啦

真心覺得係徐洲掛81仲好過係關中掛

跟大隊係慘過食幾碗屎 識玩一定閉關

30左右可以去邊到升 任又唔夠打 地方又唔知去邊到升

張遼過左新手期有冇用? 抽左佢同埋有金鎖片買

巨鹿同業城中間果個森林可以試下

認真答你 冇 隻野唔重造都係垃圾中既垃圾 名氣就為列一線 但俾網虫寫到佢廢J咁

無開加經野 一般幾經先合理好升

好難登入呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

如果你係火戰 又唔想再曬銀紙再倒錢落海的話 都可以用佢一戰既 但你預左升LV比法師慢好多咁囉

30左右一場80-100就合理啦

我火知用緊郭嘉刷唔出金鎖片, 咁岩見有張遼八掛問下

洗鬼郭嘉咩 真正既老手係呢個階段絕對唔會用1轉寵

常山ser ，岩岩加左lihkg團，我叫casio

有無人明明夠位但係咁話儲存空間不足

個個企哂係個怪點到搶,都係棧搞
反而關中地方有位可以自己企一個
我將兩隻ac組左隊掛了,雖然合擊率唔高
但係我set到兩隻寵先手唔會打死隻怪
之後是但1隻人會執到尾刀經
如果4人合就當然係最好既結果啦

有無得自動點怪?
有時隻怪行左去隔離要手動對話

有關羽畫像!!! 係咪應該換左先, 定都係果句風戰寵無乜用

型都抵啦

如果....如果...

可以一戰

難得苗人鳳巴打都讚好

可以勉強一戰咁囉

你好撚有保留

你想點呀 係咪又想罰呀 我而家罰你 將聖經新約 假約 抄一次 下星期交俾我

要抱有希望,如果唔係會玩唔落去

如果..佢肯俾我扣多4滴血...我而家訓死左啦...

佢痴Q左線呀

搵緊場呀 冇路走呀

岩岩睇一睇個排行榜,79lv

邊度睇?

究竟冰封使唔使升到10lv..定係點1點就夠?

要 冇記錯既話

1LV 1回合 10LV 5回合

我睇世界boss單次傷害,最高lv果d基本上都係哂頭幾名

邊度睇先得架

哦搵到了

如果...我話如果...我boss傷害排名係雙位數 你信唔信呢

你地爆福章升 係買邊個包?21元寶果個?

講架咋...你知連登仔最叻就係鍵盤架啦
利申:鍵盤+10

我意思係 邊個包係最抵買

好痴線 卡足咁多個鐘

其實好簡單姐...呢條問題應該要你問返自己
你追求既係咩
呢隻GAME 有人純粹情懷 有人純粹回憶 有人追求天下無敵 有人想舉世無雙

信,做咩唔信,我都係15名內
不過第1名79lv同我同場掛緊77lv怪
火知帶1轉鮑出打6萬3單次

我自己就買究極
我有d frd買汗血寶馬個福袋，博佢唔出汗血都會出福神

北海樹林係邊打咩嫁

超級老屎忽 我抽極都抽唔到鮑魚既金

我買貴果個, 10個中6個, 但真係好燒錢, 掛一日用曬
仲要去到關中都係俾J粉卡怪, 不過我岩岩登入突然卡到怪, 而家爆曬敏又開唔到福神都照掛

我隻地知抽到鮑出果斷抽埋個金鎖依家用緊

呢位師兄你講野咁趣致既...北海樹林咪係北海囉...

屌你個屎忽

有暈擊有亂擊,真係唔係講笑

識玩一定係玩鮑魚
所以頭先樓上果位ching明我點解咁講啦

真係去到邊到都咁多人升 發覺到到都俾人卡晒

想課火箭紋章同投石紋章,會唔會爆嫁?

你試下再吹奏 尻都打爆你
快d推走佢 等全世界趙關乳暈

世外桃園ING

緊係會啦ching 傻的嗎 60場左右就爆啦

長期入唔到涿群
今朝到依加 玩西啊

哦,野武司 多人到痴左線

天日拎把開山刀 直接踩上長沙龍網龍總部 同佢講 我要打機呀你老母臭化
我包你有特別待遇

係咪有課金 就有快速入ser通道
好多巴打話涿郡入極都入唔到 但我次次都係撞幾下就入到
利申: 曾經課金

農夫真心勁, 當年窮學生有隻典韋已經好開心, 成日羨慕人地隻郭嘉二好型但自己冇錢貨金鎖, 結果今期貨完重金後發現, 郭嘉其實暗廢, 不過都叫完左當年既夢想

我冇課 但我同gm講我係丐幫幫主 佢即刻放行...

可能係
利申無課

呢位CHING就識野啦 農夫 你學下人啦關兄 而家d人 冇D職業操守

講下第d野,話說網龍對我兩隻acc差別待遇
1隻acc狂跌土鍋
大家都係掛咁多時間,1隻acc 千幾個,另1隻得500幾個
搞到依家1隻acc 30幾萬係身,另1隻acc仲係on99 10幾萬

傻豬黎 你呢個差別待遇根本就唔成立
需知道 兩個ac都係你既 所以就算佢跌去邊 嬴家都只有一個 就係你呀mother fucker

比D登入唔到既人爽下

你覺得講農夫真係好難明咩, 我本來都唔記得呢個9名, 但一見到人用就即刻記番

又趙雲又郭嘉 求包養

其實係好易明 因為實有唔明果d人衝出黎問 然後就一定有明既人衝出黎答 所以我地應該立即改左個名佢 改返個暗號俾佢

例如: 喂我有把鋤頭好撚好用

你死啦你 出面大把巴打登入唔到 你個福階仔3開...

唔3開點升啊 體諒下新手

全頻有傻仔話 我洗了6000元寶都洗不出郭嘉金片...
我心諗................................
唉

屌你, 直播掛機係做9
玩埋聽日好啦, 後日要番學啦小朋友

叫佢大大力算啦
用力鋤

第時仲話出BOT, 出左個個開5隻掛機 入都唔撚洗入

岩哂 我吞食既寵名一直都係 誰人大大力

放心出BOT大把人棄

苗巴, 我洗左6千金就係為左2塊郭嘉金片, 你唔好笑我啦, 你細個得唔到既野, 大家有能力任性下都得掛

好彩刷得快 依家機率低到喊

唔好咁SAD
睇住我直播代入下

開台唔係問題，做乜鳩要打句比人爽下黎嘴鳩啲入唔到既人
是咪心理變態

黑松木好難刷

今時今日成班台仔仲係全頻打哂飛機 狂抽呂布軍師 然後另一個又同佢鬥 喂你睇 我齊哂4大軍師呀 呂布又有乜乜乜 有錢真係可以好撚任性

要睇頂樓Q&A

如果係你 我認真同你say sry

即管睇下佢練得幾多隻

準備又維護

悟銅木+悟銅木 合成 done

居然做左網蟲既仇恨分散對象

我係你就即刻推返十幾廿頁 最好推到最新PO

屌粒星

果個應該唔係我 洗左6千我自己都覺得柒, 不過由佢啦, 開心咪得, 我會慢慢捉隻誰人做愛黎做主寵, 白髮MK用黎打風機就算

唔驚啦仲要幾分鍾大家都係同落人

明顯台仔黎我知 今時今日仲郭嘉...一係就真係好有錢 一係就真係好無腦

我郭嘉畫金 齊哂...完全無興趣升

屌, 我都係收番埋隻MK仔錢莊, 唔係同時俾苗巴見到又笑9我

用蔣濟都好過用郭嘉，起碼即刻炸得
郭嘉仲要等唔知幾時出4技
到時分分又要抽覺醒

講出黎會俾人打

記住唔好等佢踢先登出,好易回溯

升lv ok 既 但佢真係唔值囉
由其係呢個M版既市場 個個單拖升或者2-3人升極限
郭嘉既實力 就好似新既果架86咁 要去到一萬一千轉先發揮到出黎架 (即係講緊刷乜刷物5人隊)

網龍 1000%抽for sure

當年5隻郭嘉刷塔好撚型, D撚屌仲要見你冇法寵唔組你

巴打地知是咪用緊亂擊寵掛？

唔知係唔係真呢 卡怪狗末日

限時物品！世界boss累積傷害排名第12名獎勵

一個覺醒一個火秘，抽到你班友仔仆街
網龍又輕鬆大賺一筆

當年..後面仲有兩個字隱藏左..果兩個字叫今日

好波

我都排到68

末日條鐵咩, 卡開果D一早上曬去, 個地圖都冇人同佢地爭, 企係到都已經有卡怪既效果
我今日見到GODJJ 自己一個係一張圖都掛, 冇卡怪但都1分鐘8-10場

網龍=Ea sport
真係驚呀

元寶：10

由於本次維護修正項目較多，維護完成後將另行公告開機時間，造成不便敬請見諒。

即係我仲等唔等好

好在我冇咁出名 差D俾你支ak 掃親
(其實已經掃親)

當年都係用黎炸到上銅雀台
跟住都係收翻埋，到石廣元既出場(果陣未興張紘)

所以我帶哂頭盔唔知係唔係真

等啦 反正已經寂寞到夜深

聽朝要番工呀

我夠係囉

修正聊天進戰鬥打字問題 喂 屌你正呀喂

我草撚左N個號角 終於可以出貨啦

即刻喺全頻係咁屌老母

阿源好野黎

當年郭嘉出第4技真係J出血 當然pvp都唔係勁，但招4技本身好撚型

咁多位係咪單ac掛定多開？
出左脫機外掛未😌

玩左二日都唔知自己做緊乜

郭嘉?
熔爐見到金鎖同畫像都唔要

出左脫機你可以棄GAME
實入唔撚到GAME

登出之前終於入左新公會
希望唔會回朔返我出公會

先生 請唔請顧問

態度正確

有亂擊寵真係唔多洗要郭仔

水法好似唔配用亂擊寵

男人要用就用武將
邊會用智將嫁

話時話，m版座塔係改過定純粹用最原始果座
我印象中記得第一層尾關應該係曹操黎？

請唔起

關公係男人浪漫，係男人就要有一隻

郭嘉真係貪佢招第4技係炸技

水法點配亂擊寵

咁多位都係單一ac掛？

喂咁講返d正經野先 關公送完二嫂返屋企之後點呀?

我知錯啦, 我升到上去改用源仔, 雙冰

無話配唔配 只有方唔方便姐

維護終於修正卡怪

認真一問 起手郭仔..咁如果課金又多隻郭仔..咁可以做D咩??熔左佢??

未打過唔知 我覺得佢應該照搬新果D過黎架啦

強化
要多個畫像

睇返部舊電話 真係好多吞食回憶

升星要用書嫁 不過唔好係到提郭仔, 會俾人笑嫁

郭嘉？ 有錢咪攞嚟升星 無咪算 郭嘉又唔係勁

有怪莫怪 新手冇追POST

風戰揸緊趙雲 法正 諸葛亮
想升下法寵
法正同諸葛亮升邊隻好 2隻都有鎖

郭嘉是雞是公廁
邊個都入得
好似係

衰鬼講呢D

其實唔知點解個個當郭嘉神將

一開波唔知邊班友係咁吹奏

郭嘉係貪佢 有火箭 up level用到 有單技炸技 打塔 NPC 都用得到 但係貧血

刷蔣濟好過啦陰公豬
當年蔣濟一出都即刻少左人用郭仔

噢屌, 熔左隻鮑出, 仲以為廢野

Btw屌佢老母當年隻郭嘉爆敏，一半點加左去敏到，咁快托柒咩

有暈技 果時首十抽刷到 都留左隻

無事無事, 鮑出垃圾黎, 農夫先係勁野

有暢遊卡就亂擊寵 無就火箭投石好正常
郭嘉敏高有4技pvp打塔升lv萬用

冇人理我
btw
風戰+鮑出 已刷到金片！

因為郭嘉金要抽 蔣濟99點1塊 完美19點

但係低敏寵黎 寵人恩物

召喚章未出 升諸葛亮無咩用
仲要無合擊技
你風戰 隱身又無用⋯

如果水法可以配亂擊寵升LV就好

喂呀

窮

......................鮑叔叔即刻搖身一變上神台

我係1個account掛
無咩問題

利申：地法

終於修正卡怪

維護前掛住掛機冇睇到

冇登出會唔會比佢回溯

可能會

我就得一隻 用舊電話掛 開唔到2隻
如果我用電腦掛都開兩隻 不過要兩張暢遊卡

係咪維護緊

配緊 有咩問題 咪又係靠寵打

係咪我問題 仲未入到ser
利申常山

冇話唔得，學招火箭咪一樣無情開射

因為家中電腦唔容許我雙開
仲有個水法ac都有鮑出同金片

搭單問升lv掛高自己幾多lv既怪好

我覺得唔洗咁啦，又小圈子咩，分享下大家一齊玩得開心咪得，講真有錢咪最勁

你又唔睇公告

唉 點滴在心頭 往事只能回味...

感覺上我地幾個帶哂啲風向
係咪係時候推孫仲上神枱

十年又過去~~~~~~~~~~舉止仍像少女

無follow 鮑出做乜會係要刷畫像同金片

屌出事，岩岩沖涼唔記得登出
一陣又回溯

單account無問題
最重要人物配岩點 點岩技
寵又揀得岩
然後揀岩練功點

都係你衰尻格 關羽趙雲個股市即刻跌到巴巴聲呀

地法用緊咩寵

1轉亂擊+暈擊
高血低敏

有冇水法升LV恩物

冇野 佢班契弟成班係度9up當秘笈 諗住fake 9班新手姐

舊相真係冇乜剩

趙雲關羽萬用d 鮑叔應該純升lv用

升lv用董昭 可以合投石 又有萬馬 敏唔高 遲下一轉仲有鏡
解任/pvp 用一轉陳宮 全體有天崩 單體有泰山 輔助仲有鏡 遲下開埋4技可以去練功

我隻ac 806知 好記得

點滴在龜頭

隻司馬升得快過隻人

我諗緊如果得一個acct同埋會買暢遊卡係唔係用返風攻亂擊寵，而人到左夠點學亂擊就轉做攻人學亂擊繼續升

唔記得左高lv啲火箭同亂擊分別打幾多

以前好鐘意玩100定120lv戰
個個一樣裝備一樣等級

去到拍賣所一堆唔知咩鄉勇+10幾裝已經冇玩
覺得隻game變左質

唔洗咁老屎忽心態喎 同新手講下多啲人同你地一齊玩唔好咩，等佢地洗少啲冤枉錢去刷咩呂布關羽趙雲四大軍師。
要勁我地直接頒個全連登第一比你好無

講笑姐巴打 咁認真 你有追開PO就知我咩人

主要m版唔同pc 一張暢遊卡改變戰局
亂擊寵堀起

關羽趙雲確係升lv神器，日後pvp都唔輸蝕
咁當然你刷到魏延 黃忠都無話唔用得

屌又肚餓 宵唔宵夜

正確態度

早啲訓吧啦

主要係因為pc版全世界1隊升
10人寵火箭係最慳時間，每場慳1 2秒
一日就慳好多時間
10人寵又基本上唔會唔夠火力(刷九妹之類另計)

水法升LV係咪淨係可以靠火箭

屌你牙水豬

我仲未解決到阿咁多位巴打，巴哈都有人係咁

快d 開ser我咪訓 陣間兩點幾先開ser真係屙撚

+1

見我咁落力覆新手就知我正確態度

點解咁講呢

對唔住認真左，出左社會個人心態好唔同，玩吞天呢刻好似搵翻細個嘅心情。
係連登其他驚po個個小圈子，全部得翻幾個人係度圍爐，唔想吞天呢隻驚變成咁，大家都係細個到依家玩翻，個夢好開心。
比啲新手感受下我地細個果種開心，我覺得比起自己人仔勁更重要。

要踢走曹操先解到
記得係pc已經有既bug黎

食蕉啦你 煮個麵先 頂唔順

因為水法好似冇咩技可以用時打幾隻

應該得火箭冇其他選擇

我隻曹操50lv

態度正確，我地都只不過唔想你地盲目比我地帶風向
其實你地知個大方向係乜，想點玩，咪點玩
亂擊寵有咁多隻，又唔係pc版話捉乜就捉乜
有時咁岩抽到趙雲唔通唔要咩

放心 我從來都唔主張小圈子 吞食都係我既回憶
但呢個回憶可能好快玩完 如果真係有人寫到連手機版都有外掛的話

咁放棄個任咪算 獎勵又唔係好

主線唔解後期唔會影響到？利申唔係老手

請 3日試用期
求解答

有啦，見到準備出，天堂M外掛公司已經準備做

火箭/投石，2選1，完

有樣野要同大家講 可能有好多人都未知 佢個主線任務我諗大概解到35LV打后已經冇明顯獎勵 真係解唔解都得 經驗獎勵又小 物品獎勵果d屎都不如

我新加入 玩左一陣 係咁做任都冇得抽野既
點樣先有得10抽 好沮喪

已經準備有人出了
始終完美移植
抄返無雙貝貝咋ma

可以既 但如果人都係學亂擊 姐係都係風攻
係周街火系既情況下 你pvp會辛苦d

抽野唔係重點
熔爐先係重點

無左啦果陣維護勁耐當日送完 第2日新開AC就無撚左 孤寒到

投石有咩好選擇

即係點 我而家係咪做任就得

到時又全世界5開 無哂互動 又回歸清流互補 極速收皮

吞食天地M 港澳區
7 分鐘 ·
巴豆妖轉播一則最新補償公告：

【伺服器穩定性補償】

各位親愛的玩家：
《吞食天地M》感謝大家的熱情與愛護，9/12封測開始至今，因伺服器穩定性問題導致了玩家們無法正常遊戲的嚴重影響，並使暢遊卡無法充分使用。造成遊戲體驗不佳之處，我們深感抱歉！
為表達歉意，並對封測至今支持著我們的大家致上感謝，將進行全伺服器補償「3日暢遊卡*1、卡片隨機抽獎卷*1」。
《吞食天地M》團隊全體成員必會持續努力，致力於將更好的遊戲體驗與內容提供給各位玩家，望能得到您的支持與認同，謝謝。

營運團隊&研發團隊 敬上

-------------------------------------------
補償內容：3日暢遊卡*1、卡片隨機抽獎卷*1
補償對象：全伺服器於2018/9/17 23:39前創立之角色
發送時間：2018/9/18 維護完成後
發送方式：以信件方式發送補償，請於2018/9/25 23:59前完成領取，逾期不補發送，敬請見諒。
-------------------------------------------

又可以玩多3日先棄

見到成堆人叫解袁術
但無人一齊解巨獸/董卓
有技能點架

你見個ser廢成咁 剩係連登都走左唔小人啦 我仲諗住可以見到城戰有香港vs台灣 睇怕都難

睇你熔爐刷到咩

我都唔想 所以我3開等有返d互動

長遠諗我覺得得風知霸，風敏霸有睇頭
火攻霸一樣夠點學到隱分，風攻霸冇咩睇頭
仙黎講...多啲扶呀婆過馬路，交足電費，咩屬都成神

你講佢個名出黎就得 我會變佢出黎
最緊要好用

無用 外掛一出 老手起碼一人各渣3-4隊 你到時仲堅持玩3隻都係遲早被淘汰

呢個真, 任務唔重要, 去下早D去兗洲, 關中搵地圖升LV好過啦

楊修(低敏) 崔琰(好高敏 7X)

玩得

我仲記得守城黑科技
5隻2萬血水俠互復

覺得亂擊寵先係皇道 好用過火劉同投石

水法冇得用亂擊寵升

Sorry 楊修出名係高能

箭

點解無 咪一樣火箭+亂擊

崔琰
崔州平
董昭

都係呢d

原來可以咁
睇黎要拎番鮑叔黎升 但未有金鎖

寵用亂擊
人用返火箭
除左風系
其他系學亂擊要成百點技能點 唔抵
多開都係咁講

全部垃圾 得崔琰勉勉強強

想請教下地戰
地牙要吾要加到10？
同埋好似見好少人用張合

苗巴有咩高見

要keep住課暢遊卡
銀包先係王道

我0課 投石夾屬性算了

見你咁有誠意咁樣問法 我就幫你諗諗佢啦
你隻人幾LV? 諗好左你條路想點行先 pvp?定pve?

現階段有投石既寵 仲有咩選擇

58LV 水法 想玩PVP

熔爐見到司馬 都唔知換唔換好 換黎好似都係擺

活動都換到啦
洗咩浪費碎片

想問一轉龐統會唔會有合擊技

唔會

無修正到卡怪！周街繼續卡

建議30敏30體全知 玩pvp做水敏人徐非你有班底 (講緊你有4個隊友全部有經驗識玩可以互補既)
如果冇就谷血加知啦 技點方面 直出全治療10 然後返轉頭冰牆5 跟住復活5 再直出冰封10 然後復活點返10 之後再睇情況走地既路線定係火既路線啦 pvp既路線就係走地既 但到你過百LV果時可能隨時已經唔夠力打野怪 所以走火出會心未嘗不可 走地出地牙 然後結界 鏡就唔洗了因為你唔係敏人 咁就pvp又得 pve打活動又得架啦
唔洗擔心水人炸技問題 吞食既傷害比率 火技傷害係+60% 而水技只有40%
所以水人學天崩都係冇用直頭叫浪費 做好醫生呢份工 去到邊都唔怕冇人組
寵方面 我就一直唔主張關/趙既 我前幾個PO都講過幾次 開荒階段用高敏寵只會害死自己
建議有鮑就用鮑 冇既話就魏延 黃忠 鮑要1轉 魏黃係唔洗轉 因為寵1轉之後升級所需經驗會多左 又係會拖慢左你隻人升LV既速度

遇怪快左

心理作用啦，卡怪都繼續，根本reboot only

本身我會企定定比怪撞 大約15秒入一場，宜家遇怪快左 ，如果打到撞你個隻怪+遇到怪，大約10秒就有一場

就算遇唔到怪都仲可以打15秒一場個隻撞怪

好詳細
咁我依家係咪要洗點 因為我20敏 20體 然後全知
寵就用緊郭嘉 長期要買鉛
我有鮑亦都有魏延 但兩隻都冇升過
同埋鮑未有金鎖片 但可以課下黎刷

80-90lv啲場都開始有分流卡到怪

0轉1轉寵唔係一樣經？
人先係0 1 2轉唔同經

又出諸葛畫像

利申：新手0.0想問問地戰
有冇推薦武將
張郃 呢隻好吾好用？

果10敏10體你升lv慢慢補上去都得
你又唔係已經200lv冇得走棧，唔洗哂無謂錢

隻郭嘉洗唔洗盡快1轉先
我驚1轉佢搶經同敏高到爆炸

有無人都係唔識自動換福神紋章？

點解見有人拎筆

我記得火好似係+30%
水技係傷害無咁痛
但水人出地技 都係當地計 同地人出天崩一樣傷
如果真係學到天崩都係痛

當然 如果係水人 做咩要用咁多技點學天崩

咁技能點呢？如果我想走地 咁係咪要重點？

P. S重點放棄招火箭

你依家個技能樹加成點？有冇圖方便睇

仲有3招火箭

打多左個3字

唔洗洗點住啦 你而家首要任務係升寵 你而家58lv都已經勉強叫做跟到T1梯隊既車尾
如果你好有錢 就係最短時間內抽鮑金出黎 性價比好高 買埋套武官裝備俾佢上哂毛 佢升到50點都有50-60敏架啦 跟住你20基敏 著一件敏鞋就得 (鞋因為冇知鞋 只有課金果對10知鞋 升到後面+10知加幅太細 所以整對靚敏鞋著上去已經人寵合擊 將慳返出黎既敏鉛錢 課哂落練功包果度 7元寶果個得架啦 21果個大福章係俾土豪用 要明白一樣野 當你決定燒章果一刻起 就唔停得 一停左基本上就可以話係前功盡廢 所以長期戰爭黎講 7元寶果個細福長燒就夠做
至於魏延(我用緊) 優勢係佢同1線風攻寵(關,趙)相比 佢敏唔算太高 同時攻擊力只係輸小小 但魏仔防,體,能 都係平均成長型 對一隻攻寵黎講最緊要既係續戰力 我組街人解任過關卡果d 睇住佢地既趙雲關羽果d 3,4round已經乾哂塘而我隻魏仲有一半魔 而魏延/黃忠既最大價值係1轉之後識玩可以用得好勁 例如魏延既縮細 係for你打高階關卡果d npc 縮細佢之後人分身 合擊秒柒佢用既 至於黃忠招箭技係可以無視場上敏捷力高低而優先出招 扣血兼帶控場 黃忠既優勢又係高防高血低敏 攻擊力差小小 相比之下 關 趙 係一隻全攻型既寵 舉例 1轉150既關 最盡1100血 但1轉150既黃忠已經講緊1500血以上

升級所需經驗係一樣 但打怪獲取經驗會小左 所以即係變相多左

唔好玩啦 火箭係你升lv靠哂佢架

我自己覺得唔洗重點，反正火箭投石都係為升lv
學投石係為左以後可以學結界，但都已經係你學哂冰封，復活之類之後既事
到時pvp生態會變成點，冇人知，出左召章之後其實結界形同虛設，到時有需要先再洗都唔遲
因為洗屬固定189，洗技固定89

仲卡到怪喎...

出諸葛俾我把鳩咩

我都好驚復活個bug佢唔柒改 屌

我有魏延同鮑叔 但兩個都冇金鎖片
我唔介意課金刷熔爐
但你比較推薦邊隻

明白 咁我繼續跟苗巴咁加點

屌~又話解決卡怪問題, 都係有人卡係我個點到, 有咩方法踢走佢

呢個階段黎講 鮑既性價比係高小小過魏既 但其實好難比 鮑又係屬於低能寵 就算1轉有招暈擊大大拉高佢既價值 但佢貧魔都係一件好大獲既事 但魏就唔會缺魔 如果為升LV方便 魏會大力過鮑 但如果前120LV打活動打關卡打任打乜都好 鮑果招暈擊其實都深受喜愛

更正一樣野 鮑因為低敏既關係升lv你會相對地比較舒服 雖然同lv情況下佢大約會輸魏10攻左右

屌中左好多bug，又唔識換福神紋章，sp量又永遠卡係86%

刷熔爐係咪要10元寶?

第一次玩算食,我想問配點係咪跟ONLINE果隻都得..
完全唔知點加

有冇人識?

屌你老母明明企埋一齊做咩隻怪唔撞我既

有無人一齊打水巨獸？

俾你參考下我隻魏吧

隻火法刷到鮑出 同金鎖 點好 本身得隻文G

去馬啦諗咩 個天幫你簡左啦

屌那星..又要升寵

單挑水巨獸 打到2046

郭嘉幾lv轉生好 抽到

你自己都知道隻文G有咩用架啦...用文G條路行到幾遠...其實你一早心裡有數

刷熔爐係咪即係用10元寶?

30即轉 唔好諗 唔好曬太多時間係隻寵身上 你隻人先係主角

嗯 10元寶一次 刷下刷下咁就千千聲..

追番post後 我已經發現苗巴真正身分

我都知 分身黎 正身用緊楊修 仲有隻郭嘉都懶得升..

仲以為每日等一次tim

係耶穌

大佬勿相認

咩叫等候資料回傳
我登入唔到

我都退左團 頂唔順
人肉錄音機咁

我隱藏得咁好點解你會知

哦我知啦

隱藏得好就唔會自爆啦

唉 唔緊要啦

苗爸求教
想問下39火攻 條路想行PVP應該點 可小課
寵暫時有關 呂 送個1000熔到

btw個團長好正 一早講左佢正

郭嘉冇金鎖係咪焗用
btw有隻趙

利伸52火法

屌 咁夜先抽到 邊撚到升得切去掛機呀

上網睇點解d人話郭嘉好過龐統？

龐統升唔到LV

53水法 熔爐有夢梅居士, 馬超, 留唔留起佢好?

火攻條路其實好簡單 如果決定唔轉法師既話 直頭用呂布慢慢扑上黎啦 係難捱架啦
攻人升lv個速度其實同法師比 我舉例 就算你24小時燒大福章+大福神 都係等於一個剩燒細福既法師速度 但你有呂布 如果有埋金片既話 想秒邊個就邊個咁囉PVP
攻人其實好無奈 上全攻裝冇防 1千血都係兩下死 著防裝渣把武器D傷害又認真麻麻
火攻升lv咪人會心+寵普攻囉 用白虹會耐左
如果我係你 我會心1之後冰牆5(自保) 然後湧泉1 跟住直接學風系暈擊(一定要加滿) 學暈擊既過程前面有招旋風(控場) 本身如果你冇呂布既話我會建議你直身分身 但你有呂布大大力 分身直程唔洗學 暈擊之後亂擊 完

趙咩先 趙雲既話 用住趙雲先啦 火箭/投石寵去到打60lv怪開始有壓力 因為唔夠力清

你好似死圖

唔該哂
即刻升趙雲

屌 我D專業呀

屌 捱多陣先訓 睇下升到幾多

BTW 1LV打29LV係有經

捱唔到用住文G掛今晚算

陪你囉 有乜所謂 飽到仆街都訓唔著

點解我之前打好似冇既 btw有咪得

你條友 1分鍾都唔洗就轉汰

聽日返工呀屌

隻人仔升LV緊要

1點37...同兩點有咩分別

我再玩融爐就斬手指 屌喇媽

2點升唔到30 仲要轉埋 再升31先打到60既怪

我次次都咁同自己講

你又岩 但你知吞食呢家野架啦 輸1分鍾都輸緊

火法條路應該點行 已有郭加一轉 人52寵51lv 係咪應該繼續用郭加？
加點就30體之後跟到郭加敏 再全知？

咁升得幾多得幾多算
BTW 蓮萊個洞升1LV寵係最快

郭嘉一世

1轉51lv郭嘉敏好高架啦 寧願你留點著敏裝試力水 睇下爭幾多血先決定加唔加知啦
基敏一過30 去到55-60lv即刻卡關 高lv怪打唔到 低lv怪極小經

3千幾元寶 我想要塊金片姐... BTW 最有價值同時幾乎冇人知既我有哂

今晚老閪都要轉到場先訓

我要知!

自己隻野既金片未見過
趙雲 曹彰
2個AC都買定C馬2 金片 希望拎到隻野

其實點解咁想要司馬呢....

火主46lv 1轉蔣濟30lv

應該打幾多lv既怪?

你知我邊個架嘛 以後得閒留意下我咪知囉水豬

唔該苗爸
如果想升得快D係咪應該轉法師配隻1轉關羽亂擊升?
同埋如果咁講轉火知會唔會順D

去汝頭森林試下 唔夠力就打返D 43-45左右既怪吧 你隻寵太低LV打太高會完全合唔到

要跟蹤你 首先要追到你LV

你有關羽 轉火知 條路順好多...寧願你升高佢之後先洗點玩攻人...直接用攻人升LV甩隊甩得太嚴重..

咁你仲唔俾心機

隻鮑魚同我揮手..又要停低執

執啦 你訓醒天日放工返黎 個世界就唔同哂架啦... 你會後悔架

汝頭森林邊到黎

汝南森林

屌仆街計過數 要1ROUND清75LV怪隻寵要240攻起 人要170知

唔訓都升唔到1轉30啦頂

我愁過你呀 我而家呢個階段你好快會經歷到 到你經歷到既時候你就知..

我會選擇慢慢玩

即係我應該點敏去到30就停？ 之後著敏裝著到同隻郭加一樣？

屌又俾我搵到一個極品中既極品升LV地點 可惜我LV已經超標... 一次過食哂6隻怪連暗怪...

洗極都洗唔到巴哈推薦既寵
最尾有隻董昭好似ok就要左
升住等活動拎司馬

咁轉玩火知升LV先
配點都係30敏30體全智
靠敏裝跟關羽敏?
技能方面應該火箭之後直沖烽火?

想問慶典活動個M字點拎?

唔好要我妒忌你

用吞食天地4字換

岩 火箭之後 鋒火10 跟住睇你想走邊條線 我就建議走風 但冰牆都係要有

要換... 用吞食天地果4個大字 右上慶字果度換

46lv..全水怪..升風寵一流 血又小..

請問點換, 新手好多野唔識

右上角 "慶典" 禁入去換

狗衝黎

唉 我都卡關了

比苗巴講到心思思洗點

收到風關中應該唔洗去.. 全部卡怪狗 一係就成6,7條友圍住一隻怪

新手唔識亂玩..
求苗巴教學..

而家人仔46..火屬..之前D 點亂+
+左59敏..16攻..16體..5知

而家武將全部0轉
45 LV郭嘉..
30 LV 呂布
30 LV 諸葛亮 (有金鎖)
20 LV 張飛 (有金鎖)
1 LV 孫策

黎緊應該點玩好
好迷惑

THANKS

姐係邊到

59敏咁多 重得點啦

之前ON99 諗住同隻郭嘉合擊

如果加過攻就洗點啦建議 d能力點亂到九彩 你仲要得5知
你呢個組合用住郭嘉先啦 洗左點佢 加20敏20體全知 殺入簫關裡面打風怪先啦 捱到55LV著到套敏裝之後 隻郭嘉先甩到敏鉛...

喂 連你都要問我

可以買鉛嘛 又知又攻 重點都無咩錯

其實關中係掛咩怪？

SOR 認錯人 睇錯左你做子子子

我都唔識喎

71 風 道童 469 26 暴風 關中-華山樹林 再造丸(HP+43)、玉女茶(SP+43) 、綿雨茶(SP+55)
72 地 華山道人 430 26 地牙 關中-華山樹林 再造丸(HP+43)、玉女茶(SP+43) 、綿雨茶(SP+55)、新芽竹片
74 火 山衛士 504 36 會心一擊 關中-子午樹林 碧蠶粉(HP+43) 、黃木瓜(HP+40 SP+29)
75 地 老隱士 497 36 地牙 關中-子午樹林 碧蠶粉(HP+43) 、黃木瓜(HP+40 SP+29)、憐貓草
75 風 山女 485 38 暴風 關中-子午樹林 碧蠶粉(HP+43)、憐貓草 、掌葉(6)
76 火 兗州兵 504 25 風火輪 關中-斜谷樹林 止血草(HP+49)、太原酒(SP+49)
76 水 關中兵 507 32 湧泉 關中-斜谷樹林 止血草(HP+49)、太原酒(SP+49) 、青紙(8)
77 風 山中居士 510 25 暴風 關中-北地樹林 止血草(HP+49)、太原酒(SP+49)、野蠶絲布
78 地 山寨王 582 25 泰山壓頂 關中-北地樹林 止血草(HP+49)、太原酒(SP+49)

你剩係睇下D怪既血量....已經知道冇得玩

將近600血...郁親都500血..打春袋咩打...

唉屌 而家先20

夠義氣啦仲陪緊你

夠唔夠僵陪我走轉入關中a_a 我同你加埋都未必夠打

又話fix 卡怪

話囉 期票黎

唉 殺入大西北算 唔南下了

唔夠 比人飛

我有dom

單槍匹馬...殺入並洲睇下先

咁就2點半 唉 聽日先繼續升隻鮑魚算

差小小咋嘛傻佬 - -

差小小 差小小.. 升左30都要再升30喎

有咩所謂 一套戲既時間

我係你 呢d咁關鍵既時候 請日假都要去馬 認真

點解我呂布一轉後會變左有加百步穿楊既呢？我對上一次一轉隻黃忠.唔撚係有得揀招嫁嘛？

呂布1轉就係有百步穿楊

如果我份工有得請假...

我有 我份工係工求我 唔係我求工

咁撚on9？招烽火燎原冇左既？

鋒火計知架嘛 呂布冇左係正常架喎 佢攻寵用呢招完全R痕

但係比招咁既好撚奇怪

呢招神技黎.......有機率麻痺人封佢一回合... 仲要係無視敏 就算敏低過對手都一定先手出...你唔係下化

要人手禁d怪？定係都係由佢自動行？

由佢自由行 d怪會撞你

金面鎧甲點合?

D怪好似罰企咁

唔識入戰鬥？撞完你無反應？咁就可能係個場有人卡左怪(玩bug)

依家AI機率高左好多 係關中 子午峽谷升緊

個場得我一個
得一個分區
入唔到戰場 周埋d怪全部唔郁

屌, 搵左成個鐘都搵唔到個好位升LV, 我開始唔知點升, 我玩水智隻人冇力, D經好易俾郭嘉吸曬, 又MISS又合擊唔到

想問下農夫係咪建議30lv就馬上1轉 岩岩抽埋金鎖

咩環境？ 多唔多卡怪狗 我幾個frd都話人山人海又多卡怪狗

轉啦唔好捻, 你再升加唔到幾多, 早D跟上大隊啦

試下登出再登入

北地2個分流都係卡怪狗

係咪個場有問題？
D怪真係唔行個地圖又無人

無得簡 遲早要撚狗

咁可能場問題

哦我知你邊個場啦
我去果時係入戰打架咼 一出又秒入

我岩岩行左去D 單丁位, 唔同卡怪狗爭, 之後俾人屌我爭位, 話個位佢打先 升個LV都要跟大佬

唔係得一個場？
咩叫入戰打

mark名以後慢慢同佢玩

入戰姐係入戰鬥畫面

D怪全部企係到

想升下風寵姐

名都唔洗記, 見到頭頂寫住GODJJ後援會

咁搞笑 禁佢都無反應？

哦得啦 以後群起攻之
仆街呢班狗閪

放棄 今晚文G升下人仔先

呢班人卡怪又係出9曬名
睇黎關中已經淪陷, 下一個洲係咪遼

想問下諸葛亮勁唔勁,買左先發現合唔到擊,但數值又好高

禁都無乜反應 間唔中行下 打完一場 出黎又企係到

垃圾網龍

勁阿, 但你要養得起, 捱到後期

師兄有無地圖推介下
升風寵

1點唔放棄 3點先黎放棄

所以一定要快過呢班柒頭或者避開呢班柒頭
好撚煩 邪教feel

即係一定要課？ 暫時練緊關羽
另外想問下練寵係咪一定要由低打起？

岩岩唔眼訓 而家真眼訓

等我倒下苗巴米先, 你上吞食伊拉克, 有曬所有地方既怪同屬

30零40lv嘅話試下汝南附近 徐州已經淪陷可免則免

練完關羽先啦 個人有返百幾lv先好升d pvp神寵
而且召喚章未出，唔知又要幾多錢升召喚技，但唔升召喚技又無用，所以最好唔好升住睇定點先

啱呀

好唔該晒
因為目前得一隻寵用，心急想練多隻玩下

我都訓了

多過2X級就冇經, 同埋有經都升唔到啦, 俾怪掂一下就瓜

我升寵 升到咁上下 我返去打關中

咁又無話唔得既 你唔怕lv落後 輕鬆玩 升多隻又何妨
不過無召章既豬仔唔太好玩又難升
最多係一轉有招彈波子型下

見人話勁就買左，點知好難用

想問合擊其實係點計
我上裝睇又話唔洗計敏，
淨係跟個公式計就得，
但我追POST睇巴打講係計敏？
求解答